屌你老味究竟魚肉腸仔個頭係要點撚樣開

冇牙?

咬斷中間
利申經常咬腸

無人叫你開，呢隻係就咁食

成條就咁食 唔洗整開！
會好似白兔糖隻紙咁溶

識食

中間係咁扭 一抆就斷

扭中間然後扯爆佢

舊鐵好正

中間條帶對面頂頂位咬一下

再沿條帶撕開

研究咗好耐
最重要係唔好任何開口係一條直線嘅邊到

用較剪剪一下個頭底下少少（舊鐵嘅下面）
唔好剪斷，留返少少同直線邊嘅位

然後一野向下拉就開到

唔會有肉痴係啲膠衣上面

同上方法，用口咬開個個位都得

中間扭斷再食

牙你老母

Same

成條既精華

00後

屌你發現on9仔
有較剪洗撚搞咁多花腎咩